爭取五大訴求後，社會必須正視兩大問題：改革警隊和重啟政改

1. 警察目無法紀，問題於機動部隊和反黑組尤其嚴重，必須嚴正肅清。
2. 政府目中無人只因林鄭和功能組別只需向極少部份人問責。